車放咗一晚後，著車會否Warm up一陣先開車？

會嘅你會等幾耐？

睇水溫錶

Warm車我係加拿大冬天先會咁做

有咩日你唔係放低一晚？

我估有連登仔會講：哩頭熄車嗰頭著車唔會等先咁講姐

我會，冬天會等三十秒到一分鐘左右
不過上車即撻，放下左搞右搞都差唔多

香港呢啲天氣冇必要...

咪等轉數落返黎先開車

我都係

正常做法 個轉數跌返650到姐係個電腦覺得已經warm up夠 可以開車

由佢怠速，慢慢出停車場剛剛好

單問
朝早撻車
撻著之後會有 擦 一聲
當日之後再撻就唔會
係咪關電池事？

我諗得的士

著engine 1分鐘左右, 等啲偈油行下先

等到800轉

0w20
趕時間返工，30秒內走，但唔會大油住

0.2米車

呔盤解鎖

慢溜出停車場

0w30，上車撻匙，放下袋，放下電話，飲啖水，安全帶就開車，出得車場黎岩岩好（出停車場唔駛大油）

慢慢出停車場都一分鐘，等乜鬼

架車說明書有講
我個架話唔可以空轉超過五分鐘

而家啲車十零秒啲偈油就可以行勻成個油路

睇轉數 轉數落返一半我就會開始慢流開車

平時架車第二日朝早開車會著凍燈 要等5min 先熄
你地都係唔等個凍車燈熄先 開車 定話 唔理照去？

即撻即行，出路口已經係warm up，仲等乜鬼

照去加速零件消耗

慢行就得，唔好高轉

係, 聽整車佬講, 等D 油Run一陣, 對引擎會好d
有時間我都會等一等30秒或一分鐘先開車

唔係應該空波踏高轉run熱佢咩

cold rev傷車啵ching

香港除非跌到得幾度
平時著車 10-20秒就入D波走
印brake 慢流到閘口岩岩好

我車場喺地下，一出就街落斜

睇轉數錶，架架車唔同

咁搞笑

煲車好兩極 有人話如果唔係出車場就踩 慢慢2000轉左右行就唔駛
但我習慣煲佢5-10分鍾到工作溫度先開車

5-10分鐘已經揸到返公司

你可以試下搵日煲完行一轉既
呢個習慣好個人 用咩機油 你部咩車 都有分別

痴線 曬埋啲無謂時間
揸車都係想快啫

係
師兄遇多啲車就知

水溫、轉數
有裝油溫錶更準確

而家呢啲天氣會等貽轉落返正常, 冬天等埋油溫燈熄咗先

我架綿羊行吸，唔熱車個電子Choke唔會熄，然後AFR過濃就會好撚Chok

因為要build up 油壓（好似係）

大佬呀，google 吓，其實就算加拿大-20度都唔需要空轉warm up

無生風會過熱?

香港熱過閪Warm乜尻

唔知，水冷引擎但話怕熱積聚

夏天：出面熱到隻狗咁涼返陣冷氣先開車
冬天：出面又濕又凍上車暖一陣先開車，不過香港冬天冇凍好耐

平時會warm 30-60秒 趕番工就唔理 不過都唔會大大腳油踩落去

等冷氣涼先開車

即開 不過盡量唔過二千 等佢熄燈先踩

煲乜春啊

我會等半個鐘先開車

而家d車凍車自動lock左唔俾上高轉，基本上著車正常使用已經ok，邊洗warm up先郁車咁on9架

咩車黎？可唔可以分享下？

落雪地方先要諗呢啲野eow

1個鐘

士撻到期

其實最好既方法係慢慢郁車 行左5分鐘左右就應該warm up好 只要你唔係一著就大踩係冇問題 engine 係組裝嘅時候就已經預咗有呢啲情況

上車擺低銀包電話鎖匙
然後揀歌播
再戴埋安全帶
呢度都差唔多一分鐘

不如你影說明書果段出黎比大家學下野

有乜好影，自己上網查下 ok?

唔影都講下邊款咩年份
邊個 session 講
等小弟學下野
Thanks

上面講左，學野就比下努力，下下靠人既咩？

26 嗎？

你講一句係咩車咪得囉
大家都係好奇姐
你又好似講唔出咁咪個個以為你同你個名一樣囉

多謝師兄講出我嘅諗法

討論區時不時會遇上呢類怪人
我都儘量唔聯想佢嘅網名同佢嘅行為了

教車師父講明開車後要煲10分鐘車
我考車時都叫考牌官坐係車度等我煲車，我叫佢等我，肥我，我就去申訴專員投訴佢，我同時影左佢相，我又 set timer 10分鐘去煲車同錄音

1 take can pass

想等啲水熱啲再用水箱水沖杯咖啡先出發

停車sex呀，依家d狗亂吠抄你牌

仲要係架車泊喺出邊先會warm 車

我泊車房都會開完車房門再warm
唔係一上車凍到hihi

會 warm up
入 N 波，堆車到車閘，再入D

推到返公司岩岩好